你地點會睇

我會為我女朋友唔煙唔酒唔蒲

個個男人都係死剩把口

我愛我女朋友

我已經無心情再去蒲

真係愛就好

巴打，唔知你真心定假膠
講完出黎做到先好，如果唔係你就唔好講
否則講完出黎比佢知道你keep唔到promise分梗

應承左就一定要做到！如果唔係我就唔應承 講到做到先係男人